［突發］黃埔出咗橙旗

有無人知咩事

push

放人

屌拉咗兩個定三個

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

要人啊屌

啱啱睇好似話四個

借位

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

個直播無端端斷咗

街坊求下你地落嚟啦屌

未放人呀屌

有無街坊呀

叫放人狗係唔會理

食焦全部縮埋

到底一開始咩事

因為要射

九龍城區出過催淚彈未

射咩

點解次次都係攪黃埔

9點幾黃埔出咗

cls

至少20架狗車嚟緊

五架狗車由土瓜灣去緊黃埔方向

推

仲爭北區 離島就完成大滿貫

有無街坊

上水好似出過

係數以十計

好多車去緊黃埔

大量狗車到黃埔

膠著中，拉咗三個人

咁多狗做乜鳩

未有
光復個次淨係出蕉

大量

唔講以為有人拎住AK打劫

誠哥地頭

和理非街坊同綠狗理論緊

頭先睇立場 有條廢老搞部機

有咩發生過
做咩去晒黃埔

個十字路口後面係私家路嘛
雖然班狗衝動上嚟都係會衝入去

次次都拉啲和理非唔知做乜

有少量手足打算去黃埔快閃
跟住一車車綠狗到咗
街坊咪落埋去屌狗囉

要人

放咗Tg較早前

有無片

係唔係九龍城區第一次

yes

係

私家路放

有狗拎咗pepper spray出嚟

幾時可以清算佢哋

繼續膠著

出咁多狗jm9

蝦街坊就叻

成班毅進仔

轉自公海group

放人未呀

狗隻後退中

姓鐘果個仆街指揮官久唔久就入去覆卓

黃埔街坊！快d落街叫放人！

懷恨在心

扮後退再捉人

狗隻退回十字路口 舉起藍旗

map live 見到防暴(有㘣盾+催淚水劑)入咗二期十一期交界。痴線㗎，私家路段黎喎

綠狗築起防線，未有撤退跡象

立場唔見有退

yes,剛剛退返去十字路口了

長舉藍旗中

夠膽攪成哥地頭

亂撚柒咁拉人
街坊話果2個o靚妹跑都無跑過只係企定定都比人拉
屌你老母

做夠quota呃OT

中產connected

係班狗眼中 私家路同公家路一鳩樣

好撚多人痴線 中產都咁勇武

拉左幾個 一個白衫男仔 兩個女仔企牆 另外一個短髮女都拉左

頭先樓下行過，見到有一班小朋友跑緊。真係冇需要的。你哋係有權利去行街買野消費睇戲，已不被干預的

黃埔花園點會有手足丫！藍到仆街

街坊見到舉曬旗都冇怯

相比其他地方都算溫和啦
每次有狗嚟
都會準時落樓撚狗

但真係唔好企太前 告唔入比人困48都唔撚抵屌狗留返比中年人

你睇下直播我都冇諗過多人到咁

中產叔叔嬸嬸好勇武

認人呀

你在現場咩？

黃埔手足 記得拎制空點

可能專登引附近宿舍班poly仔落來
之後勁捉poly主力/衝動既學生

被捕大學生poly榜首

2238 #寶寶投稿
龍門冰室太子女黃埔被捕

一半半啦 藍嘅真係藍到仆街

請紅磡街坊出來保護食晚飯，宵夜⋯⋯學生

唔抵得人生意好

呢個真，仲係D五六七十歲阿伯，跟住遊行隊在黃埔內偷拍，技巧差到爆，成班小朋友當佢有衣波拉咁，同佢保持距離

好撚多街坊齊心撚狗

讀書唔成，成世人只踎係警署出出入入既毅進仔，

得閑就來搞鳩你，搞到你都讀唔到書

納稅人啲錢呀

Push

立場：防暴逐批走緊

有冇人知上左邊架狗車，車牌係咩

又會有架垃圾車咁抵死

黃埔好撚柒黃嫁啵 隔離紅磡就藍到仆街

live

你諗下隔離區咩類人多

同意，家吓popo困小朋友48，唔係等提控，真正目的係揾機會恐嚇，或更多……

知黃埔咩料啦
POPO又敗走

黃埔好撚多離地藍絲